［突發］官塘新開沛公甜品

全部布甸8蚊 千層蛋糕25蚊起

之前我屋企附近展銷要10蚊一個啫喱/布丁架喎

分子層面上一定有

垃圾

呢間野好撚難食

買左布丁 難食到嘔

勁難食

呢間真係超垃圾

得個平字

麻L麻

好撚難食又唔夠甜,食咩酒糟完全零甜味